【突發】本人強烈建議，所有買左gme嘅sh撚，睇睇呢本書嚟自救

好搶口

救得一個得一個

本人慈航普渡

果然得到師父真傳

今日庇護工場好旺場

好撚賤，放過佢哋啦

係得幾個白卡仔痴撚線咬人

成班一邊入匙羹筷子，一邊大叫 :
yolo
diamond hand
to the moon
strong hold
32875

勁多囉 入面10個有7個都咬人
利申 比佢地咬過幾次

救人一命勝做七級浮屠

笑到唞唔到氣

我係SH撚，但幾欣賞樓主
但始終場賽事未完

你啱，一日未 delist 都未完，而且

其實main post 果度根本已經全部玩緊膠
隨時已經個個玩緊波幅
根本假膠

真

上天有好生之德

天地有正氣

Yolo
你輸最多都係0
但係你贏係無限
高位SH嘅智商下限都係無限

開卷有益

趁抵再掃貨啦
好快上到月球

屌你老母成班死傻閪